突然有啲掛住樣子巴打

好耐冇見過有人召喚佢
啲gif同啲相

baby嫁左佢就慢慢消失左了

財經台見過 好殘冇見可能改左名